沿着死亡谷乌贝赫比火山口的休眠火山西南边缘徒步，沿着艺术家大道蜿蜒前行，这是一条9英里长的道路，穿过五颜六色的火山沉积物山坡。 Megan Michelson | 2021年2月11日|Outside Online 
 《死亡搁浅》和《超级马里奥创造者2》的演示站都是灰尘和休眠状态。 尽管股票飙升创记录，GameStop仍在努力维持运营 
 然而，虎响尾蛇基因组中所包含的微不足道的51个基因中，有许多似乎处于休眠状态。 响尾蛇毒液是致命的，但了解它可以挽救生命凯特·Baggaley 2021年1月25日 
 在炎热干燥的夏天，当动物需要休眠时，也有人把它们作为避难所。 巨蜥巨大的洞穴系统可以为数百只小动物提供避难所 
 Balbiani体被认为在卵母细胞休眠阶段通过将大部分线粒体与长淀粉样蛋白纤维聚集在一起来保护线粒体。 生命化学中细胞秩序的新来源Viviane Callier | 2021年1月7日|量子杂志 
 除了休眠了一百万年半之外，从上面几乎无法看到断层线。 清理纳帕的葡萄酒末日|Jordan Salcito | 2014年8月30日|DAILY BEAST 
 我们报道了Susan Harkema博士的努力，她正在努力“唤醒”休眠的脊髓神经元。 帮助截瘫患者行走的仿生外骨骼|博士。 Anand Veeravagu医学博士| 2014年6月29日|每日野兽 
 在这一时期，密西西比州有一个三k党，但它基本上处于休眠状态。 当选举权不是一种权利|Scott Porch | 2014年6月23日|DAILY BEAST 
 在一些患者中，症状可能潜伏7天至8周。 CDC: 80人可能接触过炭疽菌Abby Haglage 2014年6月19日 
 如果给予正确的信号，老年人是否有一种与生俱来的、休眠的能力，能够真正扭转他们的疾病? 这就是你永生的方法|医生。 Anand Veeravagu医学博士，Tej Azad | 2014年5月6日|DAILY BEAST 
 大多数银行在储备银行保留的休眠账户，也许表明了它们对储备银行的态度。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 如果在这些方面取得了一定程度的成功，会不会激起他内心潜藏的伟大呢? 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 这是一个很大的改进，以秘密和休眠的方式获得所需的资本的合作目的。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 后一个地区的一些火山最近才灭绝; 有些可能只是处于休眠状态。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 一排放着五个装有玻璃的大型孵化器; 玻璃门后面庄严地躺着五个巨大的蛋。 寻找未知|罗伯特·w·钱伯斯